愈大愈唔想要朋友

大個左身邊既朋友都係有事先搵自己 冇事唔搵
開始覺得如果朋友多要應酬好浪費時間
我係唔係已經痴左線

有啲 好想自己可以有個空間 唔洗理其他人

正常
如果大家唔係咁夾 唔覺得對方吸引(非愛情)
自然無事鐘無艷

而且認真
人越大 以前覺得好玩既野就越黎越淡
想要多d 時間獨處

一直都覺得唔需要朋友

有冇朋友都冇所謂
反正好享受獨處既時間

中二病

做咩啫你

?

巴打如果你覺得自己都OK既, 都真係OK架
唔一定要好多朋友先叫正常架

好過啲有事無事既都係想搵你攝時間

咁唔可以你揾佢地咩？